講普通話=帶菌者 大家同唔同意？

應該好似廣州人活捉湖北人咁捉黎獅鳥
唔捉都要屌柒佢地 叫佢地死返自己國家 好似外國排華咁

同意

老鳳認同

依家我哋對支國人太仁慈啦

唔同意
因為佢地係帶毒者

超同意，蝗語就是原罪

你说的对 同志

但要分清楚台灣國語，口音同普通話完全唔同

不能同意更多.jpg